Gaming Laptop 有咩推介？

各位Ching 有冇1070既gaming laptop推介？ 最好15寸

點睇？